日厚勞省:不要咳得像哥斯拉就不會感染

日本厚勞省地方局長，在舉辦住民說明會的時候，

做出以下發言：

只要不要咳得像哥吉拉一樣，武漢肺炎就不會感染。

ゴジラのせきでなければ感染せず

轉

結果日本官方態度同哥斯拉套戲一模一樣

日本高官平均智力 = 匡智松嶺第二校

日本政府在醫學方面既常識仲on9過支那政府

內閣總辭光線

豬奶圈全部現形

帝王計劃

安培係唔係隔離觀察緊? 條感染妹採訪過佢

搵個病人面對面傾計試吓先囉咁

日本陣支那味越嚟越濃
係時候改名叫 東支那

老嘢信撚曬，後生又唔企出嚟指正
日本

戲入面好啲
庵野個套個總理雖然係廢 但見到有平民未走都叫軍隊唔好開火
現實=理撚得你啲平民死

哥斯拉有咳過？

仲有加藤勝信，喺日本第一單死人果陣
佢對住記者個樣，嘻皮笑臉 輕輕鬆鬆

最抵死係，厚勞省有官員今日喺隻船度確診

内閣総辞職ビーム

咳到好似車厘龜又點計先？

日本出生率本身已經低到有滅族危機，今次武肺可能會加快呢一日嘅來臨

同港共有得揮

唔好咳到識飛應該就無事

真係祝君安好喇

無知嘅日本官員將要害死日本人嘞!

日本形象大崩壞

社區爆發助解決人口老化
日本或成最大贏家

難為咁多香港人信"恐怖醫學"呢套o野

清除老害第一步

日本就係太多老人養唔掂

老人政治真係垃撚圾
儒家思想毒害東亞
有呢班老野 唔怪得咁多後生做日豚

想殺老人

可能日本政府就係想死咁啲老人令日本重生？

礸石公主號有一船哥斯拉

仆街陰謀論黎講死咁啲老人 日本經濟先有救

咁噴火龍呢？

cls

日本於焦土中浴火重生

其實日本平均年齡咁高,可能想靠武漢肺炎清清人口

信政府，唔驚✌

日本呀識醒未

同元秋應好夾

乜撚野

起碼入面套戲都識揾美軍幫手呀

日本政治話俾香港人知老野做政治家無好下場

日本或成最大贏家

由當年福島核事故D處理手法就知日本個政府根本無危機應變能力只係識愚民當無件事,而家福島仲漏緊輻射水嫁.而D愚民又真係信政府,唔驚,個下痴線.

講野仲on9過港共

同鬼國一樣咁荒謬

?????

超人都救你唔到

召喚哥斯拉出嚟噴火燒死啲病毒啦

日本根本同支那一樣

厚生勞動省副大臣橋本岳
係紅二代
佢阿爸係橋本龍太郎

係office笑左出聲屌

哥斯拉套戲就係串鳩緊你啲咁嘅柒頭

屌

幾時出埋18+

官僚體制會玩死日本...

咪臭係

日本省

少子高齡化
先解決高齡化問題
解放比廢老壟斷既資源
有錢可以起育嬰院 可以出資助鼓勵生育 公司冇左堆老屎忽解決埋職場問題 日本從此大國掘起

好撚好笑呀dllm

後生嗰代都唔好得去邊

要幾低能先講得出依句野

果套去到最後直程係吹捧日本官僚...

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁搞法武漢肺炎都變日本肺炎

真係cls
咁都up得岀

都要有日豬助攻既

有冇咁on9

哥斯拉無法支撐自身體重 絕對不會上岸=武漢肺炎可控 不會人傳人

反智到

咪就係堆廢老搞到班後生咁
返工冇得準時放工 又要受氣比人屌 又要供年金養堆廢老
比我都唔想返工剩係打工算鳩數啦

日本終於露底

日豚政府

係咪咁on9呀
以為得香港啲垃圾先會講埋呢啲on9野

同林鄭做到朋友

睇黎班官都要食下 武肺總辭光線先可以正常

哥斯拉套嘢就係串緊你依班官

日本政府廢係真

一直都好壓抑 所以好多自殺

好野日本淪陷。d日本仔會唔會嬲到切腹

又唔可以咁講既
恐怖醫學都係拎返以前啲奇難雜症黎講
上得節目都係專家
今次日本都有專家岀過聲
係政府on9得滯先搞到宜家咁

日本既陛級存在太耐😩

咪同香港一樣
無父幹無出頭天

自己都顧唔掂
更加唔生
惡性循環

不過日本堅持唔引人外國人
等d老野死晒都仲有希望既

沒事兒加強版
那有事，傻的嗎

同陳雲差唔多

成件事都cls

以地真係當傷風感冒

哥斯拉噴放射能....... 高輻射

同香港政府一鳩樣喎

政府を信じるから怖くない！
マスクをつけない！

日本準備滅國

我諗支那唔會再反日

不會感染定不會傳染先

係咩
最後係因為男主角唔係用官僚制度
用人為才
有咩意見即刻講
唔理你係咩身份
最後先成功搞掂隻哥斯拉

揾怪醫秦博士出手啦

其實庵野只要將套戲入面全部有關哥斯拉嘅改晒做武漢肺炎就會變做一套紀錄片

講嘢有無咁撚on9

千其唔好好似佢咁對住人地個口咳

忍唔住笑咗

同香港班廢物一樣

日本官員水平開始中共化

哥斯拉都出埋，算唔算係一山還有一山低，仲衰過港共

wtf

現實：平民因阻住軍隊做嘢而內疚自殺

rule34

一個武漢肺炎就好似世界照妖鏡

佢係咪睇錯左美國個隻

叫多啦A夢坐時光機回到過去，阻止武漢病毒進入日本

無用的
睇下香港呢一代老野支持黑警私刑同輪姦

呢個叫人的劣根性
自己後生比老野欺壓老左有機會就一定欺壓人

日本人有咩反應
好似連登仔咁屌哂鬼都好啲
如果都冇反應就收得皮啦

咁on9唔玩完唔得，爆梗大鑊日本

咁先當係

公主號應該好多哥斯拉

英雄本色

其實呢個係解決人口老化嘅一個plan黎

幾時直播花式切腹

唔好咳到識飛

唔好咳到連口水都流埋出嚟

咩撚野果然和平得慣 一有事廢柴們就現形

其實日本搞乜

全部老野都成長響戰後經濟起飛既環境

武肺最大威力：膠化日本政府

套戲個message就係講擺脫美國附庸走自己嘅路，依佢劇情應該要個官中埋肺炎等新世代上場救國

仲癲過香港政府

最少班老野死曬冇左大部分財政壓力
配合返適當政策係有機會復甦既
前提要班啜年金既廢老真係死曬先

會唔會ff得太多

個政府到底做乜鳩

ff下都好嘛唔係過多幾十年日本妹就絕種架喇

政府同電視台綜藝有咩關係？好話唔好聽日本綜藝仲受民間監察整假嘢俾人屌死電視台要謝罪㗎

日本政府一向都係戇鳩, 只係大家平時只留意佢有無加消費稅

先唔講岩唔岩
睇過幾次 好慢
成套野好似比弱智人士睇咁
所有野好慢咁重覆講10次

老人政治=含得撚，希望日本人奶咗咁大啖之後真係關心返自己社會，政府

TAIWAN NUMBA ONE

都唔只哩套野係咁,其實

CLS 好膠

呢方面德國都差唔多，叫人唔使戴口罩

上到位因為靠年資

閣下係咪弱智?
Show Blocked User - 霞ヶ丘詩羽

池上仲有無出書

請善用起底功能

其實邊次大災難日本政府係做得好
日航空難唔俾美軍救援
自衛隊揸流灘等天光先上山救人
以前以為得關東先有地震
結果95阪神大地震先後知後覺
311地震又係歎慢板搞到福島大撚鑊
佢哋嘅民族性+家醜不出外傳真係唔撚掂

哥斯拉咳就噴火

你咳到哥斯拉你吐血死撚埋仲點會驚

係已經傳染比人

做乜鳩

好多人都以為日本係完美國度

港狗比英國佬教過下識行識科柯尿 算係咁啦

日支好啲

人民幣奶呀奶呀奶呀，理撚得你

無野好講

傻撚咗,原來日本仔經武肺露晒底!

福島已經係

屌，條友隨時會自殺一爆發負唔起責任又自殺

個音符先係最爆笑嗰個位

南韓就有毒后，日本就衰戇鳩，睇來感染排名榜亞軍都係南韓日本新加坡之爭，香港會唔會有力一戰？

點解日本啲後生咁撚勁可以忍到個咁弱智既政府

日本d後生根本只係食訓屌. 政治關我西事

佢地食一野總辭光線吧啦

咁撚藍絲既，究竟要幾撚蠢先會認為政治唔關自己事

食同訓咋

近年連搞野都開始懶

d 後生恨不得廢老死快d

係時候要換內閣

知道關自己事
佢地又可以點

日本人打出頭鳥既問題比香港更甚

依啲唔係叫藍佢哋冇支持政府，只係沉迷於安逸，真係養到變日豬

呀, 原來係澳門狗

新宿隻哥斯拉都識戴口罩防感染啦

佢地又唔係藍喎, 佢地唔會支持政府, 不過好多政策野佢地本身都無希望, 索性食訓屌算

架仔政治咁冷感，當佢地好彩今次肺炎沒事。
但繼續冷感，遲啲俾中共吞食埋咪仆街

唔關事日本官僚不嬲onL9
日劇好多都係屌政府官僚制度

日本人咁弱智，無聽過無病徵感染者？

有呀,. 咪有個政策係為左減輕醫療壓力, 無病徵既由隔離12.5日變做2日囉

未咳到噴火都無事

真心膠

換政府不遠爾

哥斯拉究竟係鬼鬼鼠鼠行嚟行去嗰隻定呀~~~嗰隻
係呀~~~嗰一條
嗰條好冇人性專追細蚊仔嚟咬架喎
唔會唔會, 日本呢條肯定唔會

想睇點樣咳到似哥斯拉

諗起 龍珠 比達有句 和平令你個人遲鈍左

家陣有Doctor-x 都冇用

doctor-x搞唔掂內科

你以為換咗在野黨嗰個大支嘢幸男就會好咩
當年311就係佢做官房長官

官僚制入面最重要嘅係階級制度
所有嘢都俾高級嘅睇住
但好多高級嘅都係廢老

屌，又係廢老
世界毒瘤嚟

睇佢造化

記得之後溫影帝訪日去災區探訪，溫影帝只係交少少戲已經受歡迎過佢地班高官

根本日本國政治圈廢到仆街 議員世襲制 平民乜撚都唔睇 長期老屎忽管治 仲有大把黑金 不貪得冇大陸咁姐

咁哥斯拉會唔會帶口罩？

白色巨塔
唐澤做外科幫人開刀最巴閉
江口做內科冇乜地位

民主套劇話求其搵個人做首相都冇問題

民王

支共已經吞緊北海道都係仆一次街好過死咗唔知咩事

典型日本政府：
有咩事中央政府開個對策室傾下先先
有野要拖埋地方政府落水先，再開多個地方政府溝通對策室，去隔離房傾
傾好左啲措施，開多個措施執行對策室，去第三間房傾
傾完發現，問題已經自己解決

跳躍大搜查線
班官次次都阻住織田裕二去查案

同港共政府一樣都係咁仆街

官僚制度上佢地信世衛.....

同信共產黨有咩分別

北海道就算啦...唔係話啲架仔歧視佢地愛奴人咩

話就話冇外國人 但都好多蝗南亞

本身都有幾十萬幾代0係日本土生土長但係得永住權0既韓裔

咪住先，哥斯拉有兩種咳喎，一隻有火一隻冇火，你講邊隻先？

在日朝鮮人，好多咬老綜

依家先知原來日本政府係咁垃圾

在日朝鮮人有一堆
有一堆支那越南營多賓妹用研修生個名去日本打工（跟住偷走做黑工）
又有一堆喺日本讀大學/語言學校搏有公司請嘅支那泡菜台灣香港學生
當然唔可以數漏就係Working Holiday嘅外國人啦

其實好多便利店餐廳藥妝店酒店或者旅客區舖頭都搵外勞嚟做
喺東京嘅便利店遇過支那店員，啲日文我諗喺香港求其搵個毒撚都好過佢

光復日本

天才

屌，搭車睇到，笑撚到我變哥斯拉

好似話超過二百萬外籍人士住緊係日本

入撚曬水，好慘

是但啦根本上全國攬炒！奧運GO go go

係 夜晚去七仔見收銀班蝗吹水吹得咁開心 搏人唔識聽

而家行財富世襲制架喇，仲講咩年輕人上流

日本人倒退咗咁多嘅？

廢老死曬咪有好多空缺比佢地上流囉

其實不嬲都係咁
唔熟日本剩係去旅行既咪以為佢地好好囉因為佢地識包裝丫嘛
做過日資就知佢地平時就係咁做野
唔關政唔政府事係私人企業都係咁 民族性問題黎

只要不相信有肺炎 奧運便可如期進行

恐怖醫學都還有專家認證
但日本官僚體制係反專家、反技術

為左個奧運去到幾盡

如果係戰國時代，呢d垃圾晨早已經人頭不保，仲有機會出嚟豬嗡咩！

厚生勞動相就呢件事道致歉咗，指嗰個官員嘅言論「不適切」：

加藤勝信厚労相は２０日の衆院予算委員会で「住民が不安を抱えながら来ている説明会で全く不適切な対応。至らない発言だった。状況を把握した上で対応する」と陳謝した。

咁計其實連3%都冇

唔通佢地真係日本官員

攪咩野呀日本政府
香港求其搵個市民防疫意識都強過佢

諗起真哥斯拉入面一炮車落架官僚直升機到

今次係內閣總辭病毒

屌咩

哥斯拉係虛構生物 , 佢點知真實嘅哥斯拉點咳 ?

睇到個標題笑撚咗

咁搞遲早爆得勁過大陸

支那人話信政府好多實情唔係好信政府
但日本班老人家話信政府真係會信到十足十 希望佢地唔好日日係到9up

日本真係898

香港班老藍絲畜牲係去到支持殺害及輪姦異見人士

日本後生只係因為無力感唔理,成個政界係遺尿老人話事,講咩都無人理

日本人的智商是不是很低？二戰時代開始，靜係提高左身高

咁又係
老嘢死晒，福利開支減少，年金供少啲，少咗加稅壓力

問題係後生個班知道有問題又唔出聲
宜家好似忘記咗福島核事故咁
東電日日公布輻射量，但無人理

最好香港戰敗啦

安倍好想發大財

不過日本妹既溝仔能力係完美

幾時可能
能有無政府社會

on9

多謝指教

岩田教授咪出左聲囉
結果點
人地教授都要道歉呀

就咁睇，原來香港班官唔算on9
除左台灣個個國家鬥緊智商下限

講呢句條友有機會被人罰喇

咳到舊膶都出埋嚟又得唔得？

唔係on9問題 係真係想全香港人死

台灣唔係多得香港抗爭
可能而家韓國魚當選左好似淋病咁奶緊共啦

民王冇誇張
日本首相同內閣求其搵人做就得

其實越了解日本就唔會咁認為
齋食買玩就算

有咩事，道歉搞掂

總易做劉江華

俾老人睇ga ma

一早講左日狗思想 唔係諗非禮強姦 就係超人怪獸哥斯拉

痴撚線今時今日仲覺得好撚好笑咩

大氣傳播

以前啲人話日本人吸收哂中華文化嘅精華，以前都唔信，依家信鳥

冇了冇了

有日本人拿諾貝爾醫學獎

你又唔好講到無左香港
台灣就一定輸

把自己看得那麼高.jpg

石田巴咁耐無見
語出驚人
笑到仆街

日本人需要抗爭，拉呢班癈官下台

都好撚過香港啦

香港係因為777任務係要殺曬你香港人
同日本唔同case邊有得比